有冇一啲黃既唱錢又抵嘅找換店

如題

咩幣

同求 俄羅斯盧布

Yan

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

發達鳥

之前搵過搵唔到
直接去當地用美金唱算
機場唱貴到傻

之前好似見過有人話藍

唔係藍 但比人話態度差
不完美 要改善

有捐錢比星火 又有罷市

重慶大廈大把啦

重慶地下成堆

當地atm直接㩒就得 好似台幣咁

同問美金？

日圓

個陣係重慶大廈兌左少少盧布 其他都係去到當地市中心用美金唱 抵好多

In時點 飛鳥

大約咩位置

撚狗

巴打留tg 你過錢入我戶口 我幫你換埋

俄羅斯盧布 我上次去係用歐羅去到先唱